核彈都唔割，支持前線任何決定

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

破壞緊個運動都唔割?

有咩破壞到
你所謂既民意?

攻入美領又唔割?

三毛!!!!!!!

如果有班人擲汽油彈割唔割?
有人殺警殺藍絲又割唔割?

四圍老強又割唔割?

三毛!!!!!

前2樣唔割
前2樣無問題
4圍老強你當前線手足係狗呀?

支你老豆，今日果啲唔係前線

連登比人滲透得好勁
利申不割

如果真係兄弟做唔割

冇絕對決心，一陣你又問燒國旗割唔割，打路人割唔割，越來越多問題，內鬥都死

講明今日和理非又放火做乜?
中共想屈你做恐怖分子又唔割?

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

聽日如果通過唔到算唔算破壞？

如果真係手足做 以後自己玩飽佢
好多一家大細岩岩行完冇車走 仲分分鐘陪暴動罪

你問下你D同事咪知囉

如果真係手足做唔割

冇絕對決心，一陣你又問燒國旗割唔割，打路人割唔割，越來越多問題，內鬥都鬥死

今日行完咪走囉，前線仲留係到博咩呀?
解唔解釋到?

如果咁白痴就唔過既話過左都唔會好有用

我係話如果真係手足做